<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
    <string name="app_name">پیک</string>
    <string name="app_description">پیک، یک برنامه خبرخوان و خبرفرستی امن است که به شما امکان می‌دهد درباره اخبار، با افراد دیگر گفت‌وگو کنی</string>
    <string name="title_activity_login">ورود</string>
    <string name="title_activity_logout">خروج</string>
    <string name="story_list_hint_no_shared_text1">این فهرستی است از گزارش‌هایی که به شیوه به‌اشتراک‌گذاری امن «پیک» با شما به اشتراک گذاشته شده‌</string>
    <string name="help_title">درباره پیک</string>
    <string name="help_wipe_content">برای از بین بردن اطلاعات شخصی‌تان در رادیو زمانه از دکمه هراس استفاده کنید. می‌توانید از این دکمه برای از بین بردن کل برنامه استفاده کنید.</string>
    <string name="help_share_content">با استفاده از رادیو زمانه اخبار و گزارش‌های برنامه را با دیگران به اشتراک بگذارید. این برنامه امن و ساده است و تنها لازم است دوستی دور و برتان باشد که بلوتوث داشته باشد. این برنامه به شکه وای فای نیاز دارد.</string>
    <string name="help_data_content">توصیه‌هایی برای کاهش مصرف دیتا: ۱- تنها فیدهایی را که برایستان مهم هستند دربافت کنید. رادیو زمانه به شما امکان می‌دهد که فیدهای شخصی را هم تنظیم کنید. ۲- در بخش تنظیمات خود، گزینه همگام سازی - سینک- هوشمند را انتخاب کنید. این گزینه تنها متن‌ها را سینک می‌کند و امکان لود کردن عکس‌های گزارش را هم به شما می‌دهد. ۳- مقاله‌ها را پس از مدتی حدف کنید. می‌توانید زمانبندی حذف مطالب قدیمی را در بخش تنظیمات فعال کنید.  </string>
    <string name="about_zamaneh_title">درباره پیک</string>
    <string name="about_zamaneh_content">رادیو زمانه از سال ۲۰۰۷ بر بالابردن آگاهی عمومی درباره دموکراسی و حقوق بشر در ایران تمرکز کرده است. ما به دنبال یک جامعه مدنی آگاه، تحصیل‌کرده و قدرتمند هستیم که بتواند برای ایجاد تغییرات اقدام کند و به خشونت و نقض حقوق بشر در ایران پایان دهد.</string>
    <string name="help_terms_content">مجوز نرم افزار و اطلاعات بیشتر به صورت آنلاین در: https://guardianproject.info/apps/ در دسترس است.</string>
    <string name="menu_help">درباره رادیو زمانه</string>
    <string name="menu_font_size_increase">متن را بلندتر کن</string>
    <string name="menu_font_size_decrease">متن را کوتاه تر کن</string>
    <string name="post_sign_in_info">رادیو زمانه، فیدهای اخبار مهم و قابل توجه جامعه را فراهم می‌کند. هر پستی که به وسیله رادیو زمانه تولید شده باشد، قبل از اینکه در نیورفید رسمی رادیو زمانه منتشر شود، روند گزینش را طی می‌کند. لطفا بخش شرایط و اصول کاری رادیو زمانه را ببینید(درباره رادیو زمانه و شرایط و ضوابط کار) تا از حقوق خود در انتشار اطلاعات در رادیو زمانه آگاه شوید.</string>
    <string name="httpd_app_sender_instructions">برای به اشتراک گذاشتن رادیو زمانه یا برنامه‌هایی که به وسیله آن ساپورت می‌شوند، مثل اوربوت و چت امن، با افراد دور و برتان، مراحل زیر را طی کنید:</string>
    <string name="bluetooth_send_info">دوست شما باید برنامه «پیک» را باز کند و روی «دریافت» در منو کناری کلیک کند.</string>
    <string name="bluetooth_receive_title">دریافت یک گزارش یا یک خوراک از دوستتان با استفاده از امکان به‌اشتراک‌گذاری امن «پیک</string>
    <string name="create_account_title">نام خود را در پیک انتخاب کنید</string>
    <string name="story_list_hint_tor_title">به خوراک خبری خود در پیک خوش آمدید.</string>
    <string name="radio_play">رادیو را پخش کن</string>
    <string name="radio_loading">در حال بارگذاری</string>
    <string name="radio_stop">پخش رادیو را متوقف کن</string>
    <string name="radio_playing">رادیو روشن است</string>
    <string name="media_status_error">اشکال در درخواست رسانه</string>
    <string name="media_status_created">در خواست رسانه</string>
    <string name="media_status_queued">در خواست رسانه</string>
    <string name="media_status_loading">در خواست رسانه</string>
    <string name="media_status_loaded">رسانه آماده است</string>
    <string name="media_status_cancelled">درخواست کنسل شد</string>
    <string name="media_status_minutes">%d دقیقه</string>
    <string name="pulldown_to_sync_no_net">به اینترنت وصل شو و اخبار را دریافت کن.</string>
    <string name="pulldown_to_sync">پایین بکش و اخبار را دریافت کن</string>
    <string name="pulldown_to_sync_syncing">دریافت اخبار</string>
</resources>
